fez 十幾年前就可以50打50

十幾年後想搵個大型國戰game都冇

06年12月先出
點樣十幾年前

真係好好玩
記得以前好似係黃國

仲有玩緊日服

巴打有冇方法win 10玩到轉晒語言系統 再down 更新都係玩唔到(係更新完之後禁唔到個start制 唔係藍色天空個start)

我用win10玩到日服 但就打唔到日文字 好唔方便 而家好少玩了

好掛住FEZ，但係就算去日服都唔會搵得返以前個感覺

係咪呢個位已經要用VPN

真係幾正 d職業整得幾好 就算低lv都可以變馬起塔

仲記得嗰陣比班大陸人屈國戰 好似叫咩幻影軍

藍國刀遊